「劉馬車」打鬥罪表證成 官不解其稱呼問：一架「車」個「車」？

自稱「劉馬車」的網絡紅人劉駿軒，年初在天水圍跳舞時遭一名青年取笑，雙方起爭執後動武，原本兩人均被控在公眾地方打鬥罪，但涉事青年早前獲撤控，准簽保守行為了事。至於否認控罪的劉，今日(6日)在屯門法院受審，裁判官裁定其表證成立，押後至本月25日裁決，劉續准保釋。

22歲的劉駿軒被控於今年1月5日，在天水圍銀座廣場與陳耀東非法打鬥。陳早前獲撤控，准以2000港元守行為一年了事，而劉今早開審前亦提出欲簽保了事，但控方拒絕。

控方之後傳召陳作供，他直接稱劉為「劉馬車」，裁判官聽罷大惑不解，「係咪一架車個『車』？」陳稱，當晚11時許目睹劉跳舞便嘲笑對方，雙方爭執，劉情緒激動狂叫。

及後他們走得很近，心口碰心口，劉出手將他推倒，除用頭撞他的頭，還用手指抓他，更咬致陳的額頭流血。陳出拳推開對方，雙方打成一團，維持5分鐘後由陳的朋友將兩人分開。

不過，辯方道出另一版本，指陳滿身酒氣及撩事鬥非在先，嘲笑劉之餘，還說出「冒犯人哋娘親嘅四字真言」，並指「拍得片放上網就預咗畀人X(粗口）」。辯方指，陳當時手持啤酒樽，之後出手將劉推落地，不斷出拳打其頭，令劉眼鏡飛脫。劉為掙脫才被迫用頭撞頭及咬他額頭。

陳供稱當時混亂，記不起自己有否用粗口，雖承認自己有飲酒，但不致「斷片」及行為失控：「我會講粗口，但唔會問候人哋娘親」。

控方舉證完畢後，裁判官裁定案件表證成立，劉選擇出庭作供，其自辯跟律師道出版本大致相同。裁判官聽畢雙方陳詞，押後裁決。

我都覺得應該讀劉馬"居"

拉佢坐監啦 打人仲要唔認

馬車

On居個居

坐啦仆街

劉馬居係佢阿哥

陳耀

除用頭撞他的頭，還用手指抓他，更咬致陳的額頭流血。

痴線打交打到成個女人咁

垃圾

咁熱仲著咁厚衫

仲跪哂喺地下扮虔誠添，咁都叫真誠
果然係強姦犯

耀東哥

聽個名應該係天水圍啲大佬!!

天水圍墜天地獄獸比人拉左了

個主控官係咪無睇到佢真名叫劉駿軒

咁佢非禮嗰單野係咪另外一日再審?

係陳叫
唔係主控叫

sorry發雞盲

點先可以咬到額頭流血

我會講粗口，但唔會問候人哋娘親
繼續吹

22歲的劉駿軒被控於今年1月5日，在天水圍銀座廣場與陳耀東非法打鬥。陳早前獲撤控，准以2000港元守行為一年了事，而劉今早開審前亦提出欲簽保了事，但控方拒絕。

佢唔係23歲咩,唔通佢個出生日期1996/4/15係錯嘅

呢條搞細路仆街 快撚啲收皮啦

又係呢條戀童強姦犯

果條mk肯定有啲野啦

不過劉馬車有案底，比人針住鋤都無計

快撚d入返去啦呢條傻佬

開頭懶係型唔肯自簽守行為， 依家就死狗想簽

一日唔死都有野好笑

異父異母嘅親生兄弟

遮梅毒瘡

畀次機會(劉松仁)

表左態未？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

馬你老母車你老母

支持車仔

之前睇段片
個陳有係度屌劉馬車老母
睇黎劉馬車脫罪機會好大
但計埋佢前科就唔知了

今晚又有得聽佢鳩噏啦

我都記得， 其實佢都幾好笑

唔係性病獸咩？瞓咗無睇

佢醒呀 比個官判半年 出到黎冬天

呢條垃圾就河蟹佢啦冇討論價值

流馬撚

幅圖笑到撲街

好似係同父異母既孖生細佬

手機劣改

馬路上有人留底左架馬車猜個人名

打交唔認罪都唔洗坐監吧????

最多咪社會服務令

legendary

佢有案底掛

同父異母既孖生細佬
要時間比人中出先做到

有啲似安志杰

要同時間中出兩個先做到

乜撚野網絡紅人網絡傻人咋，唔係出得片多就叫紅嫁，可以話佢出名（出名on9)但唔代表紅，呢個年代乜都網絡紅人，出名同紅係兩回事黎

除用頭撞他的頭，還用手指抓他，更咬致陳的額頭流血。
會唔會傳染性病架

宏係石子宏個宏
車係劉馬車個車

馬車怒屌裁判官

好喇，十二個話事到齊喇

北見幾又改架Devil Z同Black Bird

劉馬廖～

直接稱劉為天水圍墜天地獄獸

生野梗係要遮住

劉馬車憂憂的看著這孤城....

又好似係

開頭第一次審嗰時佢唔肯自簽守行為， 先至搞到而家要開庭審佢， 咁佢而家諗下諗下又想自簽守行為， 人哋仲邊度坐你呀

極度 同意

好撚陰毒就真

正如有d拎左影后影帝只係出左名但唔紅，之後都冇再出現過都冇人搵佢拍戲，有d就又紅又出名接戲接過不停咁

我真係唔信佢youtube啲片有錢收

佢d片都無開盈利
思覺老師就有

咁熱著長䄂，傻得幾徹底

有都唔多啦，加上我好多年前有睇過下佢，只係睇傻仔咁睇

另外有啲post 話佢每個月有收到youtube兩萬蚊收入

同父異母但係雙胞胎

車？邊撚度車呀？無人識你喎！
人起朵你起朵

Don’t post any rubbish plz

講姐你信

坐監啦柒頭強姦犯

條友快撚d終身監禁啦

孖生wo 大佬⋯⋯⋯
同時間中出兩個女人 各自生一個都叫孖生？

無睇過佢d片
一直以為係叫馬車

點解㩒落去第一張圖，會link咗去唔同嘅圖到

佢唔係出名叫雞沉船咩

反問個官：天水圍墮天地獄獸都未聽過?

呢條契弟出面啲飯食唔慣，係要食皇家飯

呢兩條友真係一對組合黎

佢呢仲人都唔知生存喺世界有咩用 唔死都無用
一係非禮 一係戀童 一係打人 仲要係痴線佬
做乜q啊 食撚屎啦

22歲既佢犯左事
但過左生日佢都係會變23歲

其實就咁打架都會玩到上法庭咩
D差佬唔係多數勸和解咩

陳供稱當時混亂，記不起自己有否用粗口，雖承認自己有飲酒，但不致「斷片」及行為失控：「我會講粗口，但唔會問候人哋娘親」。
扮乜，屌你老母呢d基本啦

唔想再改部Z了都無錢收

原來「劉馬車」係指「劉馬夋車干」

你唔係依家先至知

條變態強姦痴漢手，係唔同地方座監都幾好睇

但每睇一次又要隔一年

Ching坐左幾耐

罪犯界KOL